招長夾琴/synth手一名

招長夾琴/synth手一名
現有1 drum 1 vocal 1 bass 1 guitar

幾個成員聽既都唔同野 詳傾再講

未有特定風格，都係咩都嘗試下

暫時有3首自己歌，喺牛頭角夾緊間band房

有興趣搵我：

Push

光

復

香

港

拉

On9

時

代

革

命

推

有興趣